支那記者o係英國打人事件揚威日本朝日電視台

威水囉

支那賤畜

條女始終唔夠膽打鬼佬。